{
	"quiz": [
		{
			"round": 1,
			"question": "Na jakiej pozycji gra Wojciech Szczęsny ?",
			"correctAnswer": "Bramkarz",
			"incorrectAnswer": [
				"Lewy obrońca",
				"Środkowy pomocnik",
				"Napastnik"
			]
		},
		{
			"round": 2,
			"question": "Jaki kraj reprezentował Lothar Mattheus ?",
			"correctAnswer": "Niemcy",
			"incorrectAnswer": [
				"Austria",
				"Szwajcaria",
				"Dania"
			]
		},
		{
			"round": 3,
			"question": "Kto nosi nr. 4 w Barcelonie ?",
			"correctAnswer": "Ivan Rakitic",
			"incorrectAnswer": [
				"Samuel Umtiti",
				"Arthur",
				"Arturo Vidal"
			]
		},
		{
			"round": 4,
			"question": "Kto wygrał Euro 2016 ?",
			"correctAnswer": "Portugalia",
			"incorrectAnswer": [
				"Niemcy",
				"Włochy",
				"Hiszpania  "
			]
		},
		{
			"round": 5,
			"question": "Kto trenował Bayern Monachium w sezonie 2011/2012 ?",
			"correctAnswer": "Jupp Heynckes",
			"incorrectAnswer": [
				"Pep Guardiola",
				"Carlo Ancelotti",
				"Uli Hoeneß"
			]
		},
		{
			"round": 6,
			"question": "Który klub ma najwięcej tytułów mistrza Włoch ?",
			"correctAnswer": "Juventus Turyn",
			"incorrectAnswer": [
				"Inter Mediolan",
				"AC Milan",
				"Napoli"
			]
		},
		{
			"round": 7,
			"question": "W którym roku został zbudowany stadion Realu Madryt ?",
			"correctAnswer": "1947",
			"incorrectAnswer": [
				"1944",
				"1950",
				"1952"
			]
		},
		{
			"round": 8,
			"question": "W jakim klubie ligi holenderskiej zadebiutował Arkadiusz Milik ?",
			"correctAnswer": "Ajax Amsterdam",
			"incorrectAnswer": [
				"Psv Eindhoven",
				"ADO den Haag",
				"Feyenoord Rotterdam "
			]
		},
		{
			"round": 9,
			"question": "W jakim klubie rozpoczął swoją seniorską karierę Cristiano Ronaldo ?",
			"correctAnswer": "Sporting Lizbona",
			"incorrectAnswer": [
				"Fc Porto",
				"Benfica Lizbona",
				"SC Braga"
			]
		},
		{
			"round": 10,
			"question": "W którym z klubów najwięcej rozegranych meczy ma Zlatan Ibrahimović ?",
			"correctAnswer": "PSG",
			"incorrectAnswer": [
				"Ajax Amsterdam",
				"Inter Mediolan",
				"Juventus Turyn"
			]
		}
	]
}